千祈唔好比你呀媽知你搵緊幾多錢

Hi，又係我，
我人生犯下其中一個大錯
就係比老母知我搵幾多錢
因為只要你唔係交出8成人工做家用
對佢嚟講都等於無交
今條片就講下冬昕理財之道嘅第一集 - 交家用
有興趣可以click 入去睇下
可以的話就話比小弟知有乜可以改善下
希望大家睇得開心

又貼呢d垃圾片 屌

搵萬尾
交6K

慘過搵萬三嘅孤兒

老母連我做邊間公司都唔知

搵幾多股票賺幾多都唔好講
剩係講洗咗幾多輸咗幾多就夠

成功人仕嘅特徵

係你呀媽問題喎

啱, 日日返到去就哭喪咁話自己輸幾多

似係你屋企問題
我會作大啲自己收入等家母唔洗擔心
佢有時仲會同我講無錢洗唔使交家用

其實父母係唔使知任何野
除非你父母係
1.投資大師
2.做緊好有影響力的行業
3.好醒
不過幾乎唔會有機會
有，不過唔係你父母

巴打你身在福中啫

0

警世

老母唔肯同我攞家用

珍惜呀巴打

比緊10k

霞姨個仔？？？

呢個就係有錢家庭同冇錢家庭分別。
我諗你屋企環境應該唔錯。
老母老竇唔使等你俾家用都得。

20K
唔洗交家用

開台未

除非你呀媽識張d錢滾上去
唔係我都覺得你唔交家用/極低家用
先可以走出困境

利申 窮人 做左幾年野先諗通

從來唔駛俾家用

啱

又借連登自推垃圾片
專心提升質素先再出黎啦

家用 ？ 睇藍KOL？ 冇wo

搵30k up
老母知我供緊樓都唔問我俾家用
因為佢搵得同我差不多

驚咩呀
唔滿意咪同佢嘈囉
搵錢唔辛苦咩

個個月都嘈搞唔掂㗎

根本就係, 大部份香港人阿媽嘅所謂理財思想仲停留緊擺定期同買大貓收息
識理財嗰啲好多都係叫你畀番啲多家用叫做盡吓責任就算

只要有恆心

識擺定期好叻㗎啦, 好多都放係枕頭底㗎咋

盞最後無嘢講

咁咪唔好講

我識朋友既父母真係醒過哂啲後生好多
大家都係師奶仔，但點解可以差咁多。

識錢搵錢依啲不在話下 ，
起碼好多野一點就明 ，
做仔女真係會好願意溝通，比家用都願意比大份D

係，主要係比得唔甘心

係咁勁就唔洗你俾家用

做乜唔開台

無人睇me 㗎啦

俾完家用老媽子後
會被佢問夠唔夠駛
要唔要阿媽俾d錢你袋住

聽到哭咗

我媽真係好好，我好珍惜
依排清緊假，我都係同老媽子兩個人拍拖揸車去街街
利申：已婚

醫生？
好好奇 有個咁勁嘅細佬
係咪可以令屋企經濟環境極速彈起？